第一間餐廳

番工番到亂諗野

突然諗到呢個世界既第一間餐廳係點黎
原始人都應該係自己想食就自己煮架啦
究竟去到幾時先出現 「我收你錢，煮埋比你食」呢個概念?
而地球上第一間餐廳又係幾時同邊到發跡? (試過google，間間都話自己係第一 )

因為懶唔想煮